[物流］百佳倉SDC

有冇物流巴打知道百佳個倉SDC即係邊個倉？地址？

四號碼頭二樓掛

公司送開四號碼頭，四號碼頭個code好似係HDC

無錯， HDC 係葵涌，多數係紙巾同乾貨食品同米之類
SDC 無記錯係沙田倉，多數係家用品同貴貨
另外仲有生果倉同冷凍食品倉

多謝巴打

巴打知唔知地址係唔係：沙田禾寮坑路1-5號屈臣氏中心？

我只係幾年前喺百佳做過店務助理，只係知一日嚟五次貨包括早上啲瓜菜，個倉喺邊我唔知。

唔該巴打，啱啱google 啲舊新聞搵到地址